認清目標: 不論太子站有冇死人 真相只有贏左先會知

如果有死人 呢個係直接推翻個政府既真「核彈」
所以政府一定會全力隱瞞直到天荒地老
絕無可能唔會因為你爆站 示威遊行掟幾粒汽油彈而話你知打死左人

而如果無死人
咁政府就好成功將你地既焦點 精神 行動力 focus 係唔存在既死人到
人既精神有限 當你集中係一件事上面 就會好容易忽略左其他事
一d 可能對場仗更有幫助既事